有冇人覺得成場運動的焦點

好似越來越失焦...?
次次發完夢，又會多左訴求。
其實係咪中共策略來...?獲獲新鮮獲獲金。

五大訴求齊哂個出路就會有